真心一問 亞冠飛點買？仲有冇得買

cityline賣緊, 得返東方對水原藍翼場波有飛

買左南翼好想買埋其他

買啦買啦，跟手退飛賠十倍

轉一轉手賺10倍

依家邊度有得買恆大川崎前鋒

14號 唔怪得仲有位淨

屌